# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: IMX\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-15 16:23+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-15 16:24+0900\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Fradhyle <fradhyle@gmail.com>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-Basepath: ../..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ko/LC_MESSAGES/django.po\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: en/LC_MESSAGES/django.po\n"

#: .\IMX\settings.py:150
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: .\IMX\settings.py:151
msgid "English"
msgstr "영어"

#: .\branches\models.py:17
msgid "Serial"
msgstr "연번"

#: .\branches\models.py:21
msgid "Branch Name"
msgstr "지점명"

#: .\branches\models.py:26
msgid "Equipment Count"
msgstr "장비 대수"

#: .\branches\models.py:30
msgid "Postcode"
msgstr "우편번호"

#: .\branches\models.py:34
msgid "Street Address"
msgstr "도로명 주소"

#: .\branches\models.py:38
msgid "Detailed Address"
msgstr "상세 주소"

#: .\branches\models.py:43
msgid "Phone Number 1"
msgstr "전화번호 1"

#: .\branches\models.py:50
msgid "Phone Number 2"
msgstr "전화번호 2"

#: .\branches\models.py:58
msgid "Is Open"
msgstr "개업 여부"

#: .\branches\models.py:61
msgid "Open"
msgstr "개업"

#: .\branches\models.py:62
msgid "Shut Down"
msgstr "폐업"

#: .\branches\models.py:67 .\branches\models.py:84 .\branches\models.py:107
msgid "Branch"
msgstr "지점"

#: .\branches\models.py:68
msgid "Branches"
msgstr "지점들"

#: .\branches\models.py:87
msgid "Lesson Duration"
msgstr "수업 시간"

#: .\branches\models.py:91
msgid "Break Duration"
msgstr "휴식 시간"

#: .\branches\models.py:96
msgid "Duration"
msgstr "시간"

#: .\branches\models.py:97
msgid "Durations"
msgstr "시간들"

#: .\branches\models.py:110 .\branches\models.py:154
msgid "Is Weekday"
msgstr "평일 여부"

#: .\branches\models.py:113 .\branches\models.py:157
msgid "Weekday"
msgstr "평일"

#: .\branches\models.py:114 .\branches\models.py:158
msgid "Holiday"
msgstr "휴일"

#: .\branches\models.py:118
msgid "Open Time"
msgstr "개점 시간"

#: .\branches\models.py:122
msgid "Close Time"
msgstr "폐점 시간"

#: .\branches\models.py:127
msgid "Business Hour"
msgstr "영업 시간"

#: .\branches\models.py:128
msgid "Business Hours"
msgstr "영업 시간들"

#: .\branches\models.py:164
msgid "Period"
msgstr "교시"

#: .\branches\models.py:167
msgid "Start Time"
msgstr "시작 시간"

#: .\branches\models.py:170
msgid "End Time"
msgstr "종료 시간"

#: .\branches\models.py:174
msgid "Timetable"
msgstr "시간표"

#: .\branches\models.py:175
msgid "Timetables"
msgstr "시간표들"

#: .\users\models.py:104
msgid "Male"
msgstr "남성"

#: .\users\models.py:105
msgid "Female"
msgstr "여성"

#: .\users\models.py:108
msgid "Username"
msgstr "이용자명"

#: .\users\models.py:109
msgid "Given Name"
msgstr "이름"

#: .\users\models.py:110
msgid "Surname"
msgstr "성"

#: .\users\models.py:111
msgid "Email Address"
msgstr "이메일 주소"

#: .\users\models.py:112
msgid "Password"
msgstr "암호"

#: .\users\models.py:113
msgid "Birthday"
msgstr "생일"

#: .\users\models.py:114
msgid "Gender"
msgstr "성별"

#: .\users\models.py:115
msgid "Phone Number"
msgstr "전화번호"

#: .\users\models.py:116
msgid "Is Active"
msgstr "활성 여부"

#: .\users\models.py:117
msgid "Is Staff"
msgstr "직원 여부"

#: .\users\models.py:118
msgid "Is Superuser"
msgstr "최고관리자 여부"

#: .\users\models.py:119
msgid "Last Login"
msgstr "최근 로그인"

#: .\users\models.py:120
msgid "Date Joined"
msgstr "가입일시"

#: .\users\models.py:132
msgid "User"
msgstr "이용자"

#: .\users\models.py:133
msgid "Users"
msgstr "이용자들"

#: .\users\models.py:153
msgid "License 1L"
msgstr "1종 대형"

#: .\users\models.py:154
msgid "License 1O"
msgstr "1종 보통"

#: .\users\models.py:155
msgid "License 1OA"
msgstr "1종 보통 (자동)"

#: .\users\models.py:156
msgid "License 2O"
msgstr "2종 보통"

#: .\users\models.py:157
msgid "License 2OA"
msgstr "2종 보통 (자동)"

#: .\users\models.py:158
msgid "License LD"
msgstr "장롱 면허"

#: .\users\models.py:164
msgid "License Type"
msgstr "면허 유형"

#: .\users\models.py:173
msgid "Plan T"
msgstr "시간제"

#: .\users\models.py:174
msgid "Plan GA"
msgstr "완전보장제"

#: .\users\models.py:175
msgid "Plan GC"
msgstr "기능보장제"

#: .\users\models.py:176
msgid "Plan GR"
msgstr "도로보장제"

#: .\users\models.py:177
msgid "Plan LD"
msgstr "장롱 면허"

#: .\users\models.py:183
msgid "Plan Type"
msgstr "요금제 유형"

#~ msgid "Address Line 1"
#~ msgstr "도로명 주소"

#~ msgid "Address Line 2"
#~ msgstr "상세 주소"

#~ msgid "License P"
#~ msgstr "장롱 면허"

#~ msgid "Plan P"
#~ msgstr "장롱면허"
